Smt 續約同新上台d 價一樣？？

個個sales 一樣plan, 有咩分別？

Smartone最新4.5G極速PLAN優惠，有6GB/無限，激抵學生PLAN,我搵開呢位巴打 睇下佢幫唔幫到你
TEL:5217-4161
TG:smartoneVF